政府intern討論 2

開post啦

有無人有衛生署 教育局interview

其實學資處係咪無interview直接出offer
nom左好撚耐個個都無消息

有冇人已經收到漁護署post 10 offer

有冇人in過/會in電影資料館

報左 無消息

留意下信箱 我都係今日先收到

有冇人知運輸處個administrative support unit係會做啲咩

收到interview?

冇啊
問問先姐

c&s post 2個地圖題真係唔緊要
佢講既

信都寄咗
宜家仲未有回覆
9600蚊呀

咁有信心 佢話會請你定有請咩準則請人

有冇人知epd interview 問d咩

佢話有by census既experience係好好既advantage
咁我估呢樣都應該幾重要

屌 edb仲未有

比我請 都請反d有同類型工作經驗既 人..
灰機...

有無人有教育局/圖書館消息？

每間u請5個？

留名

頭先in post 2 嗰陣嗰2個interviewer 話份internship 有2team人，1team係data entry，另1team 做outdoor field work，無既話都應該ok既

佢最後有問我 係 indoor 工作 o5ok ... 我心諗 係都問係outdoor 工作o5ok la 7月8月份咁熱 😅

上年我同學到後期成team人返工時間去唱k

咁爽 😓😓

有冇人有rthk offer啦 in左成個月，佢話一個月通知

好灰

btw我一路讀pth佢一路笑
我諗如果佢唔請我應該真係我pth太廢

新post留名

我都係普通話差 見佢in咁多人又請咁少 頹到唔想揾工

btw知唔知in哂未

唔清楚poly city幾時in ...

不如出個list寫齊咩dept咩field既情況啦
eg. 1. emsd mech 未有interview

聽上年做過嘅講話每間大學大概請五個 同埋佢地圖題淨係答啱一題😂

冇份比人nom

我3條地圖題都答錯哂 個3條街 check 反後 原來係新莆江 銅鑼灣 同 葵涌 Q知咩...

我local

我through 學校報 冇被nom 冇收信

你打去問定點呀

樓上same

都唔知點prep好，電影資料館的兄弟們幾時interview?

有無人in左hkpost admin

其實咩科先算關事

你收到interview？

有無人報左民政事務局公民事務部(1)

點解佢問我嗰3條係：西港城 英皇書院 同香港大學

想問有無人in 左lands (Bre)
聽日in
唔知會問咩
gpa 又低唔想連intern 都無

有無海事處消息

藍絲

擺明針對我😓😅 我3個地方都係街名

email

一見到呢份intern上報即刻唔揀
一定大把人爭

仲以為會相對少啲 我第一日就即刻報左

其實問學校係邊好唔合理
份intern係負責同公司做問卷 你話公司腦細講pth/eng 個面試係test到你語文能力
你問我間學校響邊其實唔關份intern事 話明同分區總部/辦事處到時緊係睇地圖做人

岩岩今日報埋

認真便輸了 佢都係求奇問d地方名 講中你唔識 佢咪覺得好有滿足感😂
不過今日見佢office 好似無咩員工錦..

唔報連爭嘅機會都無
不過依份intern對第時搵工應該無咩幫助 所以未必會好多人掛

1823無offer就試呢度 不過我諗機會都唔大

學資處 default section nom左到依家都未有interview係咪收左皮？

關咩事，街名題一啲都唔重要，答到當bonus，你答唔中佢都係想聽你之後果題會點答，姐係到時遇到唔識既街名地址你會點算。
Btw 我今日見有3個board, 你係邊個board in?

Same

Board 3 ..有2個男人 一個後生 個樣好呆 一個中年 個樣幾有威嚴 ...我做既準備唔充足 ..有一條問 （如果機構唔肯比 data 你 應該點做？） 我都係9up..

報左v2都未有消息

你地in 咩post??
唔同post 應該唔同 因為地方 負責人都唔同

但同問 有無人個會大概問咩

絲打咩background

same here
份野official deadline 15/5
我估下個禮拜都冇消息就應該GG

我vts_ldg
知到大概問咩有啲心理準備都好

可唔可以講多少少，我都想send email問下

紅磚大學 nom左近半個月

有冇兄弟知係individual定group in？

HA出左interview
去唔到希望轉到時間

nom左v2 個幾禮拜 咩消息都無

好似個個都未有
會唔會係做野慢咋

同問

有冇人in左統計處，有咩問

Post 幾 面試問題你揾返上個po

post3 睇一睇先唔該巴打

筆試加油 interview冇咩好問

希望係啦 過幾日就去旅行，六月中先返，呢幾日唔打比我咁我就真係無機了

edb終於有消息 收到interview通知

有無其他巴絲打都收到教育局interview 通知
想問係咩post 同埋係email定寄信？

收到transport interview電話

咁快 咩post? 如果係外國會唔會email定係唔洗諗

巴打transport咩位?

Me too

Post 15, 做訪問

有無人知Interview 會問咩？

有無人有通訊事務管理局消息？Norm 左，但無其他消息

有無人收到教育局interview 見到上面有絲話收到

(Road Safety and Standards Division) 2[Ref. 010]
都唔係好記得咩嚟

有無 大笨蛋閒人 巴打？
上次個問題 答返你
兩星期內電話通知

請問係咩問題？

收到教育局interview嘅巴絲係咩科

佢問我in完幾時通知

未收到，無interview，deadline後四星期內通知

仲未收到佢電話，應該冇份了

我都未收到

機電處無interview都派offer

派左啦?

咩post? 派左啦？

Thank you

佢話7月3號番工 問我得唔得 但我本身有offer 就reject左 無再問了

咩post

咩post 係咪engine

應該group啦 好似好多人 你地幾點in

係. Summer intern(13) 我都唔知叫咩post
Modifly and enhance the ITMS in order to cope with our operational need

十點
btw 佢個candidate no係順收到個次序定點

有冇比學校nom?

有冇地政總署intern朋友

但係17號先deadline 咁快出offer

有

有冇報左administrative support unit既巴絲

咩u

NET，email通知
sorry遲左覆你

我無報呢個 唔係native speaker

我報左荃灣做果兩個同唔記得咩 但乜都冇

我都有
但我都唔知咩post黎
仲以為政府一定會補email

我留咗外國電話

電話定email?
我miss咗幾個冇來電顯示嘅電話
好驚係emsd出offer

我都收到transport
叫佢寄封email比我佢話太忙唔肯

3155開頭

係咪睇下班人考試,上網updata野果個?

佢今日打比我係話我知佢月尾會send email比我

絲打咩u

但係我完全唔記得報左邊個post

中大

有.巴打咩位

有冇人收到時薪訪問員interview? 等到頸都長

有interview未

有啦一個月前nom 左
兩個星期左右就打左電話黎叫我in
利申紅磚

星期五又完左 星期一、二都無消息既話我就焗住返個垃圾intern

唔撚係啊engine出左offer??
summer乞食了

同問
請幾多人？

利申：就黎in

Labelling energy system 有冇出到offer

唔該巴打，in成點

係咪比人nom左transport果啲都收到晒interview?

我問過interviewer 佢話六月中先出offer
不過我係post 30

好快就出返黎

in左!?
巴打你幾時收到通知interview架?

比人nom左收唔到

有無人收到planning dept interview?

五月頭咁上下
巴打都報咗biomedical?

可能未到你地個post啫

咁早...我mech eng的

流程係咪冇變

transport早幾日打嚟話有interview,但係我唔記得apply咗邊個post,就嚟in都仲未搵得翻報咗邊個

另外想問有無人有報房協

有冇人已經有 ASD offer

點解無人講Marine

搵唔返學校nom你封email?

收到 但係個排不在港 又改唔到時間

有冇人報左drug office？

我收到電話呀
133打黎
一開頭無聽
133打多次先聽

其他收到transport offer既係咪都係無來電?
我第個department打黎有來電再加之後send email黎confrim實

唔係呱 miss左個冇來電

我都覺得怪怪地
不過佢應該會打多次既

學校報嗰啲無一份有nom我哩份係自己寄信報名,無mark低填咗邊個post

原來出左面試咁耐 唔該巴打

有人話上一兩個星期已經出咗

收到transport interview 既各位可唔可以講下apply左咩post

EMSD係咪唔同post唔同做法

Ref.3
去做IT Support

Ref. 13 做research

巴打咩post?
我同另一位巴打都in完

Ref. 15
做訪問

我都係133打黎，呢排咩電話打黎都即聽兼較聆聲

流程一樣，但d問題都幾尖銳性
本來我諗住一個人入去應該會坐好耐
然後

係咪admin果個？

有冇人收到working family 既offer

In完無消息 不過承認自己in得差

佢都係133打比我

Ref. 10
做data entry (好似係)

Housing department 有冇消息？

yes
係咪人人都有得in

出左offer個啲department係幾時in

我都係ref. 13但無interview

more

大笨蛋閒人巴打可否pm me
tg lihkgym

edb 九龍塘language support
有冇巴絲收到interview呀呀呀?
係咪已經收左皮

幾時補打番比我呀 好灰

我都收唔到

你地係報左咩post

大笨蛋閒人巴打可唔可以留

[member]我都報左但無消息 [/ member]

我都未有消息 係咪未出

cky319

康文處係咪得電影資料館出左interview？
其他出左未？

究竟sfo v2幾時出
等緊佢買機票旅行

REF 02未有

咁 sad
睇嚟我可以收皮唔洗諗正苦了

我都係

收到康文署interview信
佢話要封信證明我係果間學校既學生 要點證明

offer letter / 去student affairs office request 在學證明

我都唔知係咩post 總之係幫手promote low income family allowance scheme

番去要好遠
Send email問問先

我都無 可能未出姐😭

Interview係咪新聞個個post?

咩department/post?

定係咪出offer咋

定係未出offer咋

Check翻Ref017

通常in哂d人隔幾耐先出offer?

有冇運輸署收到Ref. 014嘅interview?

有冇census post1 巴打 收到星期五interview

我俾學校filter走左
之前有個post 係soc sci, 有admin同 by census 經驗既話有advantage
我3樣齊曬 gpa又唔算差 都俾學校fil走左
但係我個fd乜都無就nominate左
天理阿!!!!!!!!!!!唔通連個天都唔鐘意我

Gpa 唔代表乜野 當年我朋友唔過三都有nom

我後尾有問過 好似話最遲六月頭會通知 想上黎睇下有冇人已經收到offer姐

有冇in過epd既巴打 聽日in
想知會問d咩

有冇人知miss左transport dept call，仲會唔會打多次黎

有有無有interview既郵政巴打想開tg gp

有無transport報左 driving services 已經收到interview

睇來edb會聽日/後日出interview

巴打apply 左咩post

唔會 因1為佢地唔

唔憂請人

transport delartment係打133黎？

有無人無ref019有interview消息

巴打cu

有冇方法可以聯絡到佢

我apply左ref020無 仲要唔知有無nom

但係佢要我學生證copy之外仲要多封信

唔係啊，supplies

pish

EMSD 係咪已經出左OFFER 啦

得我同你

9/6

Ref. 18 nom左冇interview消息><

星期四in左票務@@

有朋友出左 唔知係咪出曬全部post

你朋友係咩Post

你個朋友咩post

冇問 我見上面好似都有絲打有offer?

有電話number的，我miss左call佢都留個言比我叫我覆算係咁

俾學校norm左 但interview都冇

祝巴打早日有offer

依家仲有無政府工既intern可以繼續申請？

有冇number提供

加埋me: apsellpap

同問證明點搞

巴打/絲打係咪gpa好高
票務無份

有冇人收到水務署call

我都想知 有nom 但咩都收唔到

same

我都收到 6月中先in

收到教育局或者衛生署既巴絲可唔可以講聲

星期三in transport
但唔知邊個post
因為報左好幾個又收唔到學校nom 個email

stat又有收到，其實我比較想做stat department

有無人報左transport ref 018-020收到interview

唔高

報bme post嘅人唔洗驚
6月中先出

有冇人in InvestHK?

絲收到interview?幾時出咖?

上星期四

咩post?

有無巴打收到Transport Ref.014 Interview?

有無人一樣報左唔小但咩都無

經學校nom左兩份，自己報左三份，乜消息都冇，非三大gpa唔過3，唉

好似報左9份 有一個interview已經好開心

競爭太大

三大gpa過三都冇

巴打點知

想問1823出左offer未

Energy 既post 呢

巴打幾號幾點in

有冇人知ofca派咗offer未？

唔係喎第二定三次我先聽
係咪我好彩

我得一次
諗住一陣打番去

有冇housing/planning/cedd消息？

有無人今日收到transport call

有冇人收到edb interview

有朋友做過話做政府intern吃力不討好
份apprasial 你做得好佢唔會寫上去
做得唔好就

利申：擔心自己比人寫花

019仲未收到

005有冇人收過

岩岩學校打黎話nom我ird問我有無興趣 應該好多人reject

有冇人收到物流署call

想問下job no. x係咪就係順住數第x個

岩岩忽然收到機管局interview
係咪太多人reject左所以依家先搵我

啱啱收到 6/6 in

加埋me: karenwong

巴打gpa幾多

學校唔通知有無nom
報曬咁多個dept咁濟一個interview都無

3.something
應該唔關GPA事？

我啱啱好3.0x
報得嘅都報晒報咗成晚乜都冇

有冇巴絲收到統計 offer

咁快出左？

No ppl CAD?

有無人收到civil service bureau 嘅 offer?

中央圖書館有冇人有interview/offer?

有冇人6月14 in 地政？

有人話問左話post2係6月頭

有無人報左legal aid
有無回音？

Me 但仲未有消息

過埋星期五都無call就番pt算

same
on99

有無報左康文署做conservation 既爸絲打收到幾時interview/offer

有無巴絲收到EDB finance division Offer

係唔係DSE中英文好+GPA高嘅巴打先有得IN?

其實會問D咩
會唔會問D學術性既野？

有冇巴打收到post 2既interview?

咁快 好似deadline過咗無耐咋喎

收到佢收到我application個email咋

癡線我連confirmation email都無

應該係再舊d嗰份 好似係設計網頁

嚇撚死 去check email見到佢個收到email

今日4點幾終於打多次比我約interview
我015

幾時有housing呀

019

有無人報通訊局收到電話？
學校nom完等到頸都長埋都未有

dse 中英4

Hi, 015

等到頸都長 如果打電話去問o唔ok

打去問又好似好 odd 咁
不過我記得我上年 lands 都係成六月頭先打嚟叫我 in, 可能今年 housing 好遲?

究竟emsd除左biomedical同埋business之外..其他有消息未?

巴打幾時in?

我都想知

係絲
8/6 in

到日朝收到

巴打019收到？

有冇人報左懲教/衛生署(要自己寄信)果d
到而家都冇回音

就係收唔到先
你收到？

AFCD 出左offer未

琴日收到emsd打黎補資料 係即係好大機會有offer 我個Post係IT好似冇interview

有無hk post既巴絲打in左admin講下interview

有冇巴絲收到CEDD interview / offer
成個月都冇反應
問過幾個fd 都冇
（關唔關郵寄事

有無人收到學資offer

冇

有無人有教育局/圖書館(中文)消息

我琴日收到
但係開工頭兩日我都唔係香港
佢話再覆我

其實會唔會係順住no.打落去 所以未打到019
都係自我安慰下算

V2?

我020收唔到

七月中先得可以開始 係咪唔洗諗政府intern

運輸署係咪出哂interview
有冇人nom咗REF 003

係咪v2
冇offer我就去旅行啦屌
乜都冇講咁

我02冇回音

有冇巴打知道政府intern 係咪一定要做足8個禮拜先請 做6個禮拜佢請唔請

入到去先話請假啦，admin果邊啲eo俾唔俾同officer/professional grade批唔批請假兩樣嘢嚟

017聽日in

七月頭 學校要去study trip 驚七月頭就要開工 之後就唔請我

去左study trip唔係連interview都去唔到咩

我諗政府野最遲六月中有interview 掛

請兩個禮拜唔得啦
政府intern又唔憂無人做

打電話去問開post個officer/professional grade仲直接，如果有
千祈唔好經admin/personnel問

呢獲gg了

其實有幾多個位
好驚到時識唔到人

同問咩section

推

ASD 6月中先出

有FD BS intern已出offer

屌啊係咪V2啊 乜柒都無啊

post office 7月先返工? 仲未有消息
見佢寫做三個月喎

6月9先in wor

我前幾日收到ref 003 interview

就到六月頭就知邊個有CSd offer

好緊張

其實係咪BS (yr2) 快過QS (yr3)

衛生署有冇人知

30日 $9xxx

我五月尾in 完Public Relation ，巴打你兩位admin啊

V2係咩 我係低津

Epd 出左offer 未

冇in直出offer? 電話係咩字頭？

yes

有冇DOJ消息

pr有幾多人in?
請幾多人

唉 姐係出咗offer?

push

Sis 我都報咗呢兩份 都未有
但我嚟6月頭就唔喺hk 到時打嚟叫我in我都去唔到in

好似已經有人收左offer

咁應該係早過V2 Sfo dead 嗰份

有旅行去都好呀

教育局post話6月中開工 仲未有消息

Interview問咗咩

有冇人一陣in transport department

學校話nom左 但一直無消息

有冇人 有DSD intern

civil

啱啱打去1823問 佢話今個星期尾或者下星期頭先出結果

完全無消息
係咪已經篩走左我

感謝你，希望大家都有offer

一樣 無消息

繼續等transport call

Marine dept出左interview

絲打你就好有咁多interview 係咪email出interview?

same here
Transport Ref 18-20 有冇人有消息

寄信

有冇人收到AFCDoffer

去緊
in 017

20 here 等緊

有冇EMSD offer

19here 其實係未打定已經out左

有無人報左運輸署stat intern？

transport 002未收到interview

Office of the Government Chief Information Officer 出左interview未

剛剛打左去CAD
佢過六月中先interview
七月先開工
大家唔使咁驚住

求下你俾個offer我

+1

唯有等

唔知 見佢好似都幾少位

18仲未有

19好似得五個位 而家最驚無連in既機會都無

有冇transport既06或者07

岩先打左過去運輸署問
佢話仲處理緊 d interview未派哂
大家可以繼續等下

AFCD 係咪出晒offer了
有冇人收到可以講下

唔該曬巴打

有冇人打左去EMSD問下

有冇運輸署in咗嘅巴打講下問咩問題

頭先打咗電話約我in
唔使咁快灰心住
有interview都冇話一定請

020都等緊

巴打咩post

可唔可以係到覆一覆transport有咩post收到interview?

Post 10

017 in埋添

收到HA IT部offer啦
好感動

可唔可以講下佢點in? group定individual
同埋佢問咩？
仲有係咪全英對答

014 check email 收到interview啦
大家都記得check下
Btw我個post要我回佢封email 唔知其他巴打洗唔洗

我individual in
問正常interview野
仲有有啲咩如果會發展一區你會睇咩去plan個交通果啲之類transport既問題
廣東話in 我正常對話咁in

Ang , sag
絲打咩post

收到康文暑interview
Supplies 好唔好做？

今日收到 MTI offer 巴打係咪呢個

依到好似好少人問CAD既情況
係咪姐係相對少人報

我係Energy果個post

Labelling system果個

有冇收到transport Post 18消息/ interview?

同問 post 19

有無人做過HK post intern (admin post)
值唔值得搭飛機番香港interview
唔番我驚我乜intern都搵唔到 本身22/6 先會番去

真係㗎？ 上面有巴打講？

有無人報左travel registry 有offer？

幾號in

咁耐都冇 係咪已經冇機會啦

有無人有教育局 / 圖書館（中文）消息

020 都等緊 18-20應該會一齊出

Interview 要transcript 可唔可以自己印sem既gpa?
趕唔切申請學校既

026頭先打咗嚟

想問026個電話係咪133打黎

我屋企收得好少信號
Miss call會唔會有留言

嗯

岩岩miss左個133 call 巴打有無個邊既聯絡方法

俾個offer我 求下你

查實你讀咩major

水務署係唔係好少人報好似無人提起咁

我之前都miss過，打左去transport HR個邊問，佢話佢地已經pass哂大家嘅application比唔同Division，亦都唔會比division嘅電話我地 要等佢打番黎比你
巴打你唯有等佢再打番黎啦
我個次隔左1-2日就再打番黎了

有幾多人收到海事處interview?

5號in海事處，佢話要transcripts/computer-generated academic result slips of undergraduate study，我交表嗰陣係交online transcript比佢，即係依家要印多次比佢？ 好次好無謂

同埋洗唔洗着suit去？

要印 但我無申請到學校既official transcript
印online既唔知得唔得

有冇人知衛生署出左offer未

希望快d打翻比我 唔該巴打

我見佢話computer-generated，應該online都得啩... 只係比兩份同樣嘅嘢佢好似好怪

終於六月頭喇
跪求C&S BE offer一個

衛生署已經出左interview?
我仲等緊添

點解我封letter上面無寫computer-generated既
但我都諗住交online

中文
你呢？

收到transport 07 interview 通知

8號

同求

競爭激裂

收到edb interview

Transport post18-20有無消息

transport 13 岩岩收到電話

transport 5 有冇人有消息

學資處V2你咪仲係無人有消息？

我都係 6月中先in 佢話如果請七月頭返到八月尾

七月中先返到 係咪多數係咁先

絲打報左咩post?

同問 咩post
係寄信定email?

EMSD LABELLING SYSTEM 出OFFER未

大電有消息未

你哋有冇試過上政府電話簿度查

同問traning section出咗未

English language division
打電話黎

收到transport 15 interview
睇返先知返得兩個禮拜

不如再打電話 去問下..

又一個無消息

無 我見佢個intern period 係6月中開始 但依家咩都無

好多政府intern都6月中先in,唔駛太擔心

擔心in唔到要搵其他咋

收到transport interview，但唔係唔知in咩post 有冇人8號in

岩岩miss左個 沒來電顯示 一聽就收左線
死啦 唔知會唔會係transport

6號in?

我都等緊

介唔介意講咩major

去左10日旅行 收到學校email話康文署打左幾日電話黎唔通 之後話會寄invitation letter 黎去selection interview

MISS左佢會留言叫你覆

利申:琴日MISS左不過佢有留言

你係post 18-20? 姐係我無機lu

洗唔洗著SUIT

但我係收email, 我打返email hotline 原來係in tunnel

有冇人in左c&s no.1?
追post見到好似in既都係no.2

我本身大包圍咁報 依家confirm左係in tunnel

希望只係廣告電話 唔係transport

但其他division 會唔會咁好留言..

英文major

你報左邊個post? 佢唔同post 都唔係同步做野既

仲有無人已經收到transport post 18-20 call

絲打都係8號 ？

Emsd前日打黎話補資料 我打番去問佢補咩資料佢就話唔洗補直接出offer

咩 post

我有報你呢個 但可能major唔係English

個post 請得一個人，就算in左9成都冇得做

係

我啱啱都收到CSB個offer了
祝大家個個都有offer

一個人 絲打加油

收到C&S BE offer
各位加油

其實俾學校nom完 政府要再揀人in?

加油 可能好少人in呢

有無人報左運輸處002有interview 啦？

有offer了
統計處

巴打咩post same

有冇人知cs no.2係邊做？都會係返荃灣？

Thx

要出outdoor field 不過個center應該係BE果個division office

有無有doj或者legal aid offer

想問Cs job no.2係電話定email通知？

Thxxxx

有無人會in planning? 去唔到點算

DOJ好似要遲多幾日先出offer, 我記得上年都係咁上下時間出

唔該哂

Business Expectation Statistics (BE) Section (Job No. 2)

Email同電話都冇收過
準備做廢青

x2 明明覺得in得唔錯呀

transport post19有無消息啊#die#f

絲打上年有無做by census

有呀，街名淨係錯左一題

我都去唔到
打左去問佢話group in實冇得改期啦

巴打派左去邊個部門呀？恭喜哂

屌 難得有機會咁就無咗

Transport post 18-20 有無消息

無

巴打封email講咩架？

佢email封信比我

LM

Marine department?

Planning department呀

都唔係既 如果有幾個人都一齊改期 咁咪有機成group咁改期

唔同post 係唔係一齊in

巴打咩department

3年前in過, 3 個人in 1 個
最後一條問題係問空氣質素健康指數最高幾多,
我9up咗12, 返去查吓係10+
佢問我"你肯定?" 我:"係呀, 12"

利申: 請咗

係wo 咁都係收皮啦

叫我reply accept offer

我同你啲野唔同 我唔洗交相

你估佢出晒offer未，出晒既我去搵pt做算

Transport 18-20 可唔可以快小小呀 好想死

咪係囉

如果有人收到post office offer講聲
希望快d有好消息

屌得幾個位可能出咗

等多一個星期 可能有人reject呢

In都唔比人in

係有無問佢可唔可以改期

pr or admin?

有冇 CSD Post4 CRE 巴打相認下

日復一日又就黎星期五

聽日再冇 係咪要放棄架啦..

有冇運輸署巴打都淨得email通知

已經疊埋心水搵pt

一樣冇offer

佢叫我照reply去唔到 之後睇下點

有冇DSD civil 巴絲

運輸署打黎叫我12號interview

EMSD ENERGY LABELLING SYSTEM 有OFFER末

Here 聽日in幾點呀巴打

佢幾點打比你架..咩post

有無人收到cedd offer

Interview都未有

係咪所有dept都出曬interview啦

到時見

我frd都報左啊！！
佢叫我留個tg比你：Q7gghl

cedd 唔洗in 喎

有冇人聽人in懲教

想問你地apply係咪都係組學校 全部都要nominate?

pr
你都係？

通訊局有未

未

有冇in 左CSD post 3 既巴絲已經收到offer

係呀我上年都話想改期，但佢話同一個major嗰啲gp曬一齊in，冇得改

Cedd 有消息未？
好心佢早啲出offer 等我死咗條心仲好

仲未呀 未出offer掛

希望係 感覺自己in得ok 係個test可以錯好多

我有啊，我仲報左衛生署，點知全部都冇回音

有冇巴絲打in咗epd
大概問咗啲咩

祝你有admin offer

好似好多人爭懲教intern

In過，幾輕鬆

6月中先in最遲幾時出offer?宜家份pt要七個工作天前辭職,有啲驚quit唔切,又驚萬一太早quit咗無offer搵唔切工

Transport Operations (Hong Kong) Division
冇來電顯示

3點左右打黎

巴打幾點in

Ref 19 or20?

收到CSD job no.2 offer
報左康文署，transport 既我selected interview 會放番出黎

報咗transport,收到interview,不過啱啱發現application form個job no.同department唔夾，佢係跟no.定Department

好似早上11:45
已有統計處offer 照去in

有無人報教育局果啲？

我都等緊: (

你幾點收到架？係咪三大？

有咁多transport
不過好似冇人係ref 16?
好似上個星期收到電話 朝早11點
7號in
有冇同伴

琴日4點左右，非三大
Interview 既時候佢有問過你幾時番唔到就好大機會有offer, 不過佢都有話如果收唔到12號打俾佢地問

有無 hku 既已經收到CSD post 2 既offer?

Transport post 18-20 等埋今日

1823有消息未

Post 6 我都唔知咩department

emsd打黎係133?

之前問過話今個星期尾同下星期頭出結果

有offer 1823好唔好做

出左offer? 心灰

請問你係收到call定email?
有offer就做啦

如果不幸無offer大家會點

好過做廢青

不要再說了 我已經做緊廢青

喊出黎我都係

no offer的日子

無intern做既話全職炒股，做私補，考下牌算

即係仲有機？FF中

有冇人收到CSD job no.3 offer？

今日捕住個電話
如果下星期一都無

唉升year4先黎做廢青好灰機

啱 因為應該好快通知完姐

same here
再無offer真係要搵pt了

從來沒我份

頭先打去問話下個禮拜出

好 一齊再等下

Transport呢？ Transport呢？

我求下你 Transport post 18-20 快啲啦
好辛苦呀啊啊啊啊啊啊啊
慘過等放榜
有無人有消息啊啊啊啊啊啊啊啊啊

學資處呢...

定係其實已經出左

230

啱啱收到transport5 interview

佢有問我呀，仲有問想番indoor定outdoor
你覺得今日打去問佢有無offer好無？我想快啲知呀

希望仲出緊

emsd有冇消息

仲未呀，記唔記得個interviewer講過咩時段會通知？

佢話6月頭

衛生署出左interview未

Epd出左offer未

有無人in housing

佢今朝打俾我 跟住話會寄封信俾我
但係做1823好易整花個底

點解？

因為好易比人投訴
利申 做過

西客成日投訴 影響日後見政府工

師兄有咩offer

原來已經出左offer 姐係我無份

有冇efficiency unit消息

原來係咁

袋住先 我無offer

師兄有冇俾人投訴過

巴打個日係咪表現得好好

我想問下transport既ref02同ofca既post1係咪已經完左 有冇人收到offer

有幾多人已經收到1823offer

in完等緊offer

等得好辛苦

無offer宜家搵pt會唔會太遲

有咩pt好介紹

jijus好多SME都仲請緊assistants
可以試下

巴打 咩都無

係咪冇人transport 16

電話通知定寄信通知定email通知

係咪都係下星期三？

係啊

巴打諗住著老西in?

Transport post 18
又一日lu

點解transport 16 下星期in
transport 18-20 都仲可以無聲無氣
有無人有得in
求下你俾我死左條心

post 18 here 巴打共勉之

依個天氣應該出晒水喎

大家都唔想
但in唔著得好好睇睇又唔係咁好

齋恤衫ok?

有冇文職介紹

巴打你唔係有1823offer?

有無人知教育局係咪所有post已經出哂interview

EMSD energy labelling system有offer or interview未

Transport 18-20係咪仲未有消息

我睇返上兩年既post 好多都係15號先出offer 15號後都無先急啦

以防萬一我都會帶埋西裝嬲
但去果陣就恤衫 西褲 同皮鞋算了

通訊局呢🤦🏼‍♂️ 想問點睇每個Post請幾多人

共勉之

圖書館CS discipline有interview email sd嚟

利申之前已經accept咗出面offer 祝大家好運

咁快有

不過老實講 transport 每個post先請得一兩個 就算有interview 都唔知夠唔夠人爭

CSD interview咗?

如果7月頭唔係香港 會唔會gg 係因為學校野唔係香港

姐係明明有offer都唔請

有冇巴打transport 04收到interview?

咁快問有啲chur喎，5/6號左右先問啦

job幾先 2就in完好耐喇

BE position, 其他唔清楚

岩岩先發現原來海外生都要寫300字短文 今鋪gg..

星期六會唔會打電話通知interview

唔係有d係10幾20個嫁咩

有人有圖書館interview未

有冇人有報investhk summer intern 28/5 deadline咗嗰幾個
出咗interview未?

好似26 deadline先係

我咩都無呀

有冇人下星期一in transport 應該post 6

Same here

same, 有無圖書館有interview

難啲囉
政府喎

知唔知每個post大概請幾多個位

圖書館都無反應

依個真
我見nom幾多個下
我個post成10:1咁

計哂全部學校啲提名係咪唔止10:1

唔知呀

係咪我果間唔會NOM人
真係未聽過
垃圾學校

015表示得一個位，學資處又潛哂水 但岩岩收到英皇集團offer，下星期四唔同各位巴絲爭位啦
大家加油

絲打幾時in 同申請架

Here

nom20個，得一個位

收到教育局interview

邊個post

中文

做兩星期問卷都有人做？on9

你指邊份？

冇計 自己6月又讀summer sem 又去service trip
好難搵份岩自己時間嘅intern

係email定打電話？
我報左language support仲未有消息

無份 巴絲係三大？

絲打 poly? Year幾

Email
Language support 係咪即係教非華語學生果個？
如果係，我都有報兼無消息

Housing同planning係咪出晒interview?

係呀 year幾就唔講啦 廢事自爆

呢邊表示唔小心報左015
我諗到時就算有offer都人工低

反正自己寄信既一個都無份

我都係衛生署啊，自己寄信架嘛，我都等in等到抑鬱

去邊到service trip

連連登哩到都冇人理我
疊埋心水上jijis揾下一份

係呀
唔知佢幾時出

睇之前留言好似已經出左interview

原來出左

Lcsd no 6 仲未有interview

琴日miss 左圖書館電話，原來約我interview
但係我已經有1823 offer, 而家唔知點

幾時要覆要唔要offer？

政府星期六係咪唔扮工

幾號，我琴日都幾個miss call

....

有無人12號in 運輸處post 26

咩字頭

有無9號in海事處

OFCA nom 左冇回音
但已經簽左私人公司
七折人工呀

琴日3點到收到transport電話 但係我經學校大包圍apply 問佢我in邊個post佢又話唔知只係知係summer intern 有冇人係下星期五11點in 可唔可以話我知係邊個post 只係收到電話冇email

6k?

收到康文conservation interview

唔係post5

有無人係 post 18 有interview？
點解可以完全無聲氣

自己寄信全部都無回音

有冇人6月14日in電影資料館？

有無人9號in transport 13

有無9號in hkpost

同問 post 20

transport可以大包圍報架咩
我果間唔係啵
睇翻都係紅字寫住one post only

收到email 問 period of availability
即係得咗定純粹有機？

有冇巴絲係收到asd嘅qs offer?純粹想了左件心事

學校淨係nom一個post

我經學校報 係佢個網頁tick曬岩既 唔知點解報到

你幾時in

有冇人7號in 運輸署14

我都係7號in
巴打知唔知佢請幾多個？
好似nom嘅有15個

唔知 到時見
有咩要準備 會問啲咩

岩岩睇左 請一個

邊度睇？

學校搵工網個job info

c&s post 2 send完reply slip係咪無confirmation email

係咪即係每間學校可能都nom 15個 但全港請一個

我學校nom左3個 你地呢

我都唔知 btw 學校nom左我通訊局好耐 但完全冇回音 係咪冇喇

學校唔會講

冇野 講錯左

我都係呀知唔知係grp in定 individual?

每日一問 學資處呢屌你老母

me too你幾點in?

你地transport係咪全部都係灣仔果邊in?

我係旺角in

offer god

巴打in pr 問左啲咩

衛生署呢衛生署呢衛生署呢！？
07同12啊

上個post p.36有人分享左

ok me see see
gp in or individual

等緊offer既時候想Plan下如果無offer依兩個月生活要點充實自己 但力不從心 唔想面對 有無巴打有同感

完全同感，一諗起自己冇野做就好大壓力
睇住身邊啲人個個要返工好辛苦

你幾點in?

人地有哂offer準備返工 自己仲日日係屋企做廢青真係好頹

聽日IN 政府 但冇Transcript 比到佢 點算

gg

我都想知 自己印成績得唔得
學校出唔切張野

AFCD 係咪冇人收到offer

in咩
unofficial夠喇
要正本無意思

聽朝in transport但係唔知邊個post,可能係post 6

有冇人IN過LANDS? 有咩要注意

我都係聽朝in wor
不過post 10

我都係聽朝

我係晏就喺旺角in

每個Post請幾多人有無途徑可以知？

我聽朝in post 3

Transport post 18
等埋星期一

same ask

Same 有冇人收到18 interview

唔洗經學校申請嗰啲網上冇寫 應該要打去問

經學校申請個D邊度睇 淨係知學校nom幾個

本身就唔應該期望

佢話30/6仲冇interview即係落選
咁係咪個intern7月先開始?

有無人收到transport post 2既interview?

job description有架喎

通常話個intern期仰8星期～咁可能都會七月開始嘅

唔該哂大佬

溫下部門duties valuation方法
睇下去邊到in 例如HQ邊層樓/分區 溫下相應嘅野

大家interview有無問關於個個department既野

csd幾時先派offer呀

Transport post 18.... 仲未有消息

in完

post2 係咪出哂啦？

前幾頁好多巴打都有 希望無post2都有post3啦

Transport 今日派緊interview

你等緊咩post ?

Post 2係咪一早派哂？

Post 2係咩？淨係知今日有in 另外再有派interview

Post 18-20 出左未

housing係咪派哂interview喇

有無人今日收到interview

佢問左巴打啲咩

同問
我間u nom左我但仲未有回音

衛生署係咪未出interview
佢dead左有六星期 係咪姐係表示無

圖書館呢

係咪仲未有電話

同問，成個post都冇衛生署

可能一早已經出左 只係連登無乜人報

1823你地收到offer未

繼續問 學資處呢屌

in完transport果d佢有冇話幾時出offer?

Transport 18-20 有無人收到

In左咩post 吖？

emsd interview有冇巴打知會問D咩

我仲未收到

有冇人知epd出offer未

心急死我

有無人in過transport 有無咩tips

咩post??
岩岩出?

收到咩post嘅interview吖？

岩岩打黎
post 31

咩post......
molamola

咩major黎，我大電撚無消息

Labelling system 出左未

我都係大電撚

13

有冇申請左運輸署既巴絲

應該打哂電話俾你地了

利申:TD員工

in 旺角既可以留tg 希望有d心得俾你

收到 不過reject咗

GG

所有post打晒？

no offer表示希望接實

我post 33，未有消息

九龍新界打哂

工程果面都IN緊

你地係點揀人interview

sfo真係

no offer

上星期miss左幾個133電話

我地電話有來電

上面揀的,我負責打電話

通常in完幾耐有通知？

Post2 一啲聲氣都冇

Post 18 都通知左啦？？

csd post 3 仲未出offer？

我諗你預2星期內

Post 2 Post 18 係咩 我淨係得張NAME LIST

唔該你

仲以為係由不同division分開打比我地...

我冇收到電話呀

可能上面分左，到我手得張list

In 新界既 就睇下有咩運輸基建啦
個人in 唔係group in

通訊局有冇人收到電話
知道冇offer都好過係度等

全部都係由你一個人打

唔該晒

收工先ADD你地TG 好撚忙

則係連driving service section 都通知埋...

打左去問 佢話6月中前通知 之前打過去問話6月頭

啱啱問左
未出, 今個星期出

以家拎住另一個低價 offer, 睇尼等唔切 csd
最怕今日 accept 完, 天日佢就打尼

我睇個數量就似係, 實際數目唔講得

我舉例下各大學分佈啦 當30人

三大12,3個左右
外國大學6,7個
其他u 就10個

以運輸署為例,都係睇返科揀人我諗
見到好多係讀urban planning,geog, transport, social science 果d

亦有唔少master 都有份in

呢到好似無人收到呢個section既interview

剛剛打左電話
學資處 V2未出result
未必有interview
但六月內會有結果
工作日期請左再deal

祝各位早日有offer

好啦無我
唔該巴打先
祝大家有offer

岩岩偷睇左

我負責post 5 division 1

我灰左 本身8月有另一份intern 如果6、7月都有多份咁就岩岩好三個月

姐係其他post仲有機會未call晒？

頭先打去td個姐姐話post4未開始打
唔知係咪真

咁都有可能

政府真係人手不足

最濕尻係唔知佢請幾多個我學校nom左5個

就黎in ogcio
作為it狗 應該做Mtr 定ogcio好

csd post 3 集氣

感謝巴打

今個星期有結果 la

想問下係英文IN定中文IN

1823 send埋email話no offer
好hurt

same here

帶定兩把刀ok?

佢send email同你講no offer好過漫無目的咁等
利申：年年都係nom但無offer from doj

Agger. 講左起碼唔駛無止境咁等。

利申收到1823 冇offer email.
不過想知同組班友小組討論係咁off topic 講垃圾下場會否一樣Sosad

一樣post4

知唔知點做excel test?

有無人知hkpost既嘢

麻煩哂

有無人聽日統計處 Ls post a interview

有無人後日朝早水務署interview?我有兩個post有interview唔知後日in邊個post打電話嚟通知嗰個都唔知

可能一組請一個咁

vetting 2

10

乜都無 你起碼都有email收下

就黎去旅行 驚去左旅行佢先打黎叫我in 點算

我都係乜都冇
打過去講埋名
條友話呢兩日記得聽電話
係咩意思

飛線畀朋友電話
叫佢幫你mark低啦

我都咩都無 係咪未出哂啲reject email?

前幾日去完 冇飛線 當自己冇收到interview算

同問 都in左成兩個禮拜

我聽日in兩份ogcio
有無巴打聽日in

有幾多人無收到1823offer 亦都無收到reject email

麻煩晒

想打去問都唔知打邊個電話

我聽日先in wifi

EMSD labelling system 有interview or offer未

EMSD VTS02 有無人收到offer?